{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103727",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미진"
    },
    "text": "ミジン(미진)\\n\nソウル鍾路区鍾路1街24\\n\n和食 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 30席 , 1954年からオープンし、ソウルの3大そば屋と呼ばれる店は、最強達人側で達人として認められるほどそばに対する自負心が大きいところだ。 そばの特徴であるぽたぽたと切れる香りとつゆの味が調和し、ネギと大根汁は好みに合わせて食べられるようテーブルに置いてある。 この店は一つではなく二つのプレートで出てきて、一食の食事をお腹いっぱいにできるという長所がある。 多くのメディアでも多く取材し、常連客で賑わう人気のスポットだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このそば屋の住所はどこですか？",
            "answer": "このそば屋の住所はソウル鍾路区鍾路1街24です。"
        },
        {
            "question": "このそば屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このそば屋の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このそば屋は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、このそば屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このそば屋の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "このそば屋の座席数は30席です。"
        },
        {
            "question": "このそば屋はいつオープンしましたか？",
            "answer": "このそば屋は1954年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このそば屋はソウルの3大そば屋と呼ばれていますか？",
            "answer": "はい、このそば屋はソウルの3大そば屋と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "このそば屋は達人として認められていますか？",
            "answer": "はい、このそば屋は最強達人側で達人として認められています。"
        },
        {
            "question": "このそば屋の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "このそば屋の特徴的な点は、ぽたぽたと切れる香りとつゆの味が調和していることで、ネギと大根汁は好みに合わせて食べられるようテーブルに置いてあることです。"
        },
        {
            "question": "このそば屋のプレートはいくつで出てきますか？",
            "answer": "このそば屋のプレートは一つではなく二つで出てきます。"
        },
        {
            "question": "このそば屋はメディアでも取材されていますか？",
            "answer": "はい、このそば屋は多くのメディアでも取材されています。"
        },
        {
            "question": "このそば屋は常連客で賑わっていますか？",
            "answer": "はい、このそば屋は常連客で賑わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 392
    }
}